- 👋 Oi, me chamo Jackson,
- 👀 curto tecnologia e linguagens (nas suas diversas modalidades),
- 🌱 estudo muitos temas, dentre os quais [ciência de dados](https://jackson-ufpe.github.io),
- 💞️ gosto de Software Livre e sistemas GNU/Linux,
- 📫 ainda prefiro usar o e-mail,
- 😄 ele,
- ⚡ converso sozinho no [literolinguista](https://literolinguista.gitlab.io)
